(Busking救港)依期busking全出動唱國歌

去尖咀旺角,街坊海濱又好

全部轉唱國歌,do you hear ,其他革命歌

busking救港,連登音樂人要出動啦

915， 12點英領 3點民陣！

之後每次都有藍絲報警
警犬一黎到直接宣布非法集結
除非即刻改唱聖詩
唔係冇得同班警犬鬥～鬥～鬥～